頭先行出街念住返工...

屌你人多到咁 突然之間唔係好舒服 即刻打俾我頭話唔返 咁多人點返姐 又危險 睇個醫生再出嚟行街